香港獨立，勿再與邪惡中共一齊

和中共一齊，只有辱無榮！
獨立定攬炒自己揀！

唔好再亂加訴求啦！

反對這訴求即係支持同中共共諧連理

不要打壓民主聲音啊